銅鑼灣SOGO門口有架旅遊巴成車都係狗

手足小心啲

仲感謝緊？